廢青想搵pt job

一星期返3日
四個鐘左右
最好唔洗對人

4個鐘

基本好似都要返6個鐘 你瞓醒未

有 係街乞四個鐘

唔洗對人